【出招對抗廣東話BNO熱線？】國家移民管理局增設廣東話熱線 「便利港澳台及海外人士移民中國」

source:
上月初英國內政部設立廣東話嘅BNO移民熱線，以香港朝九晚五時間運作，貼心嘅措施獲香港市民讚好。原來中國移民管理局今個月初都不甘示弱，成立咗「12367熱線」，增設廣東話服務，方便港澳台及海外人士移民中國。

如果喺中國「境內」用電話打「12367」，系統就會得中、英，俾來電者查詢「口岸通關和邊境通行」、「出入境證件」同「意見建議」。如果喺境外打「12367」，就會由移民事務服務中心接聽，提供中文普通話、粵語以及英語3個語言選項。根據中國官方定義，「境外」包括港澳台及其他國家。

移民管理局話，因為本身各地電話唔統一、唔易記，同埋會出現「佔線」打唔通嘅情況，而家運用互聯網雲部署同人工智能技術，統一做「12367」電話，提供中英雙語、「7×24」小時全天候人工服務。

國家移民管理局係中國政府嘅新部門，2018年先成立，負責外國人在華停留居留同永久居留管理。

譚仔腔

移民去中國真係on9

on9

一二三碌柒

移民中國？港獨了？太好了！

算唔係教唆自殺電話?

港澳台「移民」中國！一次過3獨！！

支那狗本身都投訴到佢地呢的垃圾出面
佢地做鳩到香港人生意咩
一問搖頭三不知即刻俾人開年啦

幾時叫埋北韓兄弟俄爹都開條熱線比香港人

其實外國人要入藉支國要咩條件? 交稅交n年或者結婚先有資格?

上回提要：

近來有好多香港人都申請移民英國同BNO簽證，英國內政部就好貼心咁設立廣東話專線，喺凌晨開工回應香港人嘅疑問。喺英國官方網站話，市民可以打電話或者寄電郵畀講廣東話嘅工作人員，詢問有關佢哋申請嘅問題，不過唔會就個人情況提供建議。

東施效颦

移民中國?係唔係開比非洲用

根據中國官方定義，「境外」包括港澳台及其他國家。

被港獨了

愛國人士有福啦，比個機會你番上去貢獻祖國

殺手鐧

why so on9

「境外」包括港澳台及其他國家。

我第一反應都係咁